連失明人士今個星期六都會出元朗行

健全嘅你就唔好再咁多藉口唔出, 擔心嘅就帶返啲嘢保護下自己就ok

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

可能會屈佢偷睇國防機密 千祈唔好呀

推

人地失明嘅都睇到香港發生咩事走上街,班港豬肯醒未

再推

狂推

超級推

push

殘疾都出 大家仲有咩藉口唔出呢

之前7.1都見倒個視障人士出嚟

令我諗起銀髮族嗰一個獨腳伯伯

Support

大家727 到時見

眼盲心不盲

唔好呀，打到黎救唔到你地

呢個attention whore黎
久唔久係大埔gp seek attention
入立法會個日開post屌暴力
之後比人屌到要del post

正宗盲嘅都睇到香港發生緊咩事

殘疾人士都出黎 其他健全既香港人唔係唔出黎呀？

大家要出呀人數就是一切

諗起無褲袋都可以屈藏毒

大家請好好照顧同行人

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

請手足們睇住佢

726機場集會 727元朗反黑

祝安康

一定要保護佢哋

仲需唔需要戴眼罩

感動，多謝你

[img]圖片網址[/img]

呢下真心感動

健全嘅人 有咩理由唔出

727見

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

好問題

有啲咁嘅事？

大家互相照顧

弱弱大問
失明做咩要帶眼罩？

保住包包呀

感動

睇完真心覺得好對唔住呢群傷健人士。
香港搞成咁,皆因我地無好好保護到。
727元朗 728中上環!

Push

721發夢都見到有女失明人士自己一個坐左係金鐘 個時已經成11點
大家見到要好好保護佢地 失明都咁勇敢行出黎

見到我一定盡力保護佢

727一定要出，保護大家

建議 長袖長褲

浮板放背囊好似okwo

失目就更加要去評估下個風險 一陣行行下入咗村就大零樂 唔止佢大零樂 連遊行人士都可能被波及

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

OK
727見

p

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

話比政府聽
你出黑社會都好
香港人係唔會怕！！！

你唔係唔去呀！！

多謝你

光復元朗，勢在必行，一切嚴重後果將由警方全部負責

727元朗見

“I walk by faith, not by sight.”
- The Book of Eli

視力唔好啫
俾噴tear gas都會傷架

[長文]人生最重要的選擇題

個人同兩個fd去，一個救護一個律師
有無人join

港豬：要返工 不了

睇唔到嘢唔怕，最怕睇唔到自己個良心

人地成日都話失明人士係最心水清

屌你咩!樓主, 食緊下年茶,搞到我秒速淚光

出！

下年茶

prison wallet

星期六，元朗見！

唔好sd手足樣啦 又唔blur

Public fb page

要保護佢

有諗過整夾心餅背囊做防具，
厚亞加力膠板，浮板，再膠板

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

失明唔等於隻眼唔會受傷

Up

推!

一齊去元朗行街

收到風
鐵腿水上飄都會出黎行

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推爆

齊上齊落 唔好落單

一撚定去

巴打加油，小心

【新鴻基】懷疑YOHO Mall消防鐘會被較做靜音

喊左

推

見到佢要避免撞到佢

光復香港，時代革命

pish

黑警理得你一定亂射

元朗熱心朋友自製指引地圖，有曬逃生指引，交通，商場，廁所，請廣傳及下載備用，熱心人士可印刷派街坊。

克狗：你盲既睇唔到我射

Pish

佢唔會怕黑

打完一獲話唔知佢係盲

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

我愛香港
我愛香港人

冇惡意但盲既都睇唔過眼..

[url][/url]

respect

康文署集團旗下元朗設施

要保護佢地！！

唔好意思借一借位
728上環遊行

元朗重要，上環都好重要！！

絕對會去

推!!! 比個動力大家!!!

他們去元朗 盲人輔導會 唔知星期六開唔開

入硬

dress code之一

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

面包哥 但如果真係衝突點算

respect

Respect

光復香港，時代革命。